Rose Ma條衰妹仲夠膽岀嚟

出律師信未啊屌你老母

整容雞

等錢洗啫

大隻馬

想屌！

好似吉澤明步

Who?

盲？邊撚到似？

求連仔del post

化濃晒妝都咁撚閪柒

水桶

撐手足
咪俾藍絲分化

同舊屎割左未?
未就唔洗討論

咪借刀啦

臭閪媽媽生
呀sor9係馬馬先岩

大波過明步

驗眼啦ching

之前唔係好撚惡嘅咩

知啲野喎，中環媽媽生
right？

高招, 扮無野

自爆？